[翻炒舊Tips] 大家仲有冇打算用油漆水彈？

幾個禮拜之前見到有人提議用油漆彈咁撚簡單，逼黑警除頭盔除面罩，減物防減魔防，連人地法國佬都奇怪點解無人用 ge 一招之後，仲以為前線會好多人用。

而家我再翻炒舊橋，用唔用前線決定。

利申：非香港人 ge 冷氣軍師，最多只識做初級 Tech Support & 文宣，前線有唔用 ge 原因的話不妨教育一下我。

-------------------------------------------------

另外：應付「解密」網方面，有冇識法律ge可以向 DDoS-GUARD 出律師信？

見:

P 牌推唔動 有冇人幫幫手？？